【RCEP協定】15國正式簽署協定 各國承諾10年內減至零關稅

中國、日本、韓國、澳洲、新西蘭、東盟十國在周日（15日）正式簽署區域全面經濟伙伴關係協家（RCEP）。

資料顯示，參與RCEP的成員國覆蓋22億人口，約佔世界總人口的30%，2019年GDP規模達25.6萬億美元，佔全球經濟總量的29.3%。其中，中國GDP規模14.3萬億美元，佔RCEP成員國的一半以上。

根據協定，各成員之間十年內降至零關稅的承諾為主。其中，中國與日本首次達成雙邊關稅減讓安排，實現歷史性突破。

分析指，目前疫情破壞全球供應鏈的背景下，亞太各國完成RCEP正式簽署，對東亞供應鏈恢復起了極大的利好作用。

點睇中國都好鬼着數，其他國家都烚吓烚吓
到時候比中國平價貨傷害左本土貨就仆街

成個世界鬼迷心繞比中共控制住

就算零關稅，佢地依然會不停用其他上架費乜乜雜費留難其他國家既貨品，簽既國家簡直係白痴

東盟畀人支那做散貨場都仲on99咁

ON9

0關稅係咪代表香港優勢不在?

以為無中國禁左入黎
我都係出返去

有支那份的協定=9UP

由最惠國待遇變對等關稅好似個個覺得好咁

無左印度 = 廢左大半

零關稅但入到中國市場咩

印度仲要半個月前開始
突然通知要交多一堆文件先可以減稅入口
好多外資趕住拎貨都中伏硬食晒啲關稅

中共會守承諾

只係承諾，未夠十年都會成為歷史文件，沒有現實意義。
強國連係聯合國白紙黑字登錄嘅《中英聯合聲明》都可以毀約，何況只係無國際約束力嘅承諾。

未比支那搵笨5~6年以上, 呢D國家都唔會識驚....仲要係其他國家勸都唔會聽果隻

無可能啦

WTO條款, 完全被無視

cepa,學術資格互認
咪就係香港開放比鬼國
但鬼國一堆行政野封殺你

同支那人簽約就笨
你履行諾言但支那人唔會理你

入黎見你賣得好就求其搵你某個員工個twitter話你支持台獨然後封殺，玩左十年仲未醒

甜頭唔會無既我諗 不過遲早比支共揸住春袋好嬲好嬲又唔識反抗

天真

本來日本係圍堵既中堅份子，e 家見大佬美國勢色唔對，即刻補返飛先

佢地當拜登贏左

疫情下， 用經濟甜頭， 塞住國內商家把口， 保住政權， 好合理
再落注拜登贏， 取消之前d中國制裁
國際關係都係講錢， 唔通講義氣咩

有著數就同聲同氣

簽完果刻已經成為過時歷史文件

會
叫人守

食屎啦 之前簽左嘅大國全部一半目標都達唔到

CEPA
服留
RECP

白痴！
如果係咁，點解要中美貿易談判？

以後只有入口大陸貨，無貨可以賣去大陸，同個稅有乜關係？

大陸唔買你啲嘢呀！
咁都唔明？

成個日本賣大陸衫，成個大陸冇日本衫。邊個賺錢？

中國同人承諾…

好識捉時機，趁美國亂

弱智

方法只有一個

大陸有來料加工，貨品可以在大陸內銷
錢可以轉美金TT

可以？

進出口係錢
唔係貨
點解啲錢嚟哂香港？

呢個先係問題

大陸錢可唔可以自由出入境？

會唔會好似啲財仔咁，0利息但要收手續費？

個協定幾惡

全部賣去大陸都Account Receivable
最後全部bad debt

你賣？

WTO 簽過一次，而家仲黎多一次咁老襯

班歐盟又話要打中共
依家又比個位佢翻生

成個歐洲用人仔？
如果唔係，又係美金！

貪字得個貧

吹下水講笑啫唔使咁認真嘅

大把豬仲以為支那貨平靚正尤其馬拉猩加坡呢炸

電視都有教啦成堆國家都傻既

過幾年又咩歷史文件又剩

跟住比人杯葛就話人蝦佢

中国又有得雙贏

仲信中國

呢d鳩簽野，之後做唔做理鳩你la

又話中國會搞內循環嘅？

10年！？到時就變歷史文件啦。

熟悉中共式入口會知道，其實名義上零關稅係門面，但是入口仍然靠走私陸路用東南亞小國走..........所以其他國家簽都On9999

個個都以為中國有14億人
每人賺1蚊都唔掂

簽完已經係歷史性文件

好似一早加入左。 依家先傾啫。

成班傻閪 唔知呢種玩法

守左 一樣可以其他地方玩謝你

咪係

已經唔存在了

WTO

加入左，但國會通過唔到，其實得個吹字，大部分參與國都係差唔多情況，只係驚執輸簽左先

係囉 世界得返連登仔仲清醒

政客都係打份工
簽呢D條款返來起碼代表做左野
幾年後既野 幾年後再算

你估個個係侵侵咁咩

信中國

支那又贏

英國戰線

-成立者為10月1號Piccadilly Circus集會嘅搞手
-將於12月於Leicester Square附近舉行集會 紀念舊年中文理大守衛戰(如封城如期結束)
-將黃色經濟圈推廣至英國
-專人一對一提供移英意見 包括 生活/就業/升學/移民等
-暖氣軍師有創始成員扎根英國多年 已有龐大在英港人網絡 在此基礎上 協助將要移英嘅港人融入英國

暖氣軍師公海：

暖氣軍師channel:

暖氣軍師撐香港成立宣言

自1997年香港從英國移交到中華人民共和國，中國屢次違反《中英聯合聲明》，並肆意打擊曾經應承左會俾香港人嘅公民自由。香港政府、親北京政客同中國共產黨沆瀣一氣，全面操縱《基本法》，深文羅織，已將行政、立法和司法機構化為政治武器，迫害香港嘅民主運動人士。今香港崩殂，已經導致香港人大規模流亡或移民。流亡海外嘅人，急需我地嘅支持，係英國發展港社人區，推廣獨特嘅香港形象，促進香港人融入英國社會，並在海外繼續香港嘅抗爭活動。

我地嘅創始成員黎自唔同嘅背景。從2019年香港抗議前線，到長居西方嘅海外手足，以建立民主香港為共同目標。

我地相信《中英聯合聲明》中對香港同香港人嘅承諾必需履行。移交主權二十三年，中方屢次單方面違反此國際條約，並一再破壞其法律效力。從干預香港事務到放棄普選權，再到香港警察嘅暴力鎮壓，以及頒布嚴苛嘅《國家安全法》以政治迫害香港抗爭者，可見中共暴虐侈傲、罄竹難書。 暖氣軍師撐香港懇請英國政府對中國採取更強硬嘅談判立場，包括以馬格尼茨基人權問責法制裁香港同中國政府踲官員，要佢地為不斷侵蝕香港的公民自由和法治承擔後果。

香港民主運動係建立係對唔同方向同戰略嘅尊重之上。 暖氣軍師撐香港將擁護依份多樣性，並同流亡手足保持密持對話。我地歡迎各種背景嘅人加入我地嘅反暴政抗爭。

[在英港人抗爭及生活谷上線啦] 暖氣軍師撐香港 Justitia Hong Kong

上面好多都認唔清事實
中國搞東亞聯盟
美國搞印太聯盟
拜登上台會加速全球化
而家中國快手過美國去做,鬥快搶市場

係搵笨十幾年都繼續俾中國搵笨

協定呢d西方價值觀，on99

明明零關稅係wto 要求黎

同CCP簽協定

同唔守合約精神的國家簽約，對方簽完馬上當歷史文件都得.

Non-tariff barrier 好似係中國裡面唔存在咁。

如果講關稅唔一定咁講
大劣人好中意買外國貨, 但進口又真係好撚貴稅
如果可以低稅入中國賣其實對國貨係好大打擊
不過唔收稅係一回事, 比唔比你賣又係另一回事
成班玩左咁耐都未知中共d手段

課金吧